開始覺得香港會成美國condom

之前勇武已經逼到中共出兵香港攬炒，俾侵侵叫停咗
宜家大把手足俾人掟落街，一係坐緊監
人權法過咗wfc
彈性咁大可以乜都唔做
侵侵同維尼簽完貿易協議之後承諾唔再插手香港
香港五年內變新疆都似

Anyway
鄧炳強

鄭若驊

林鄭月蛾

游乃強

吳重儀「知道嚟做咩？我又唔係監警會」

梁嘉琪（大聲公襲警案）

十萬，thx

推

不嬲都係政治籌碼 你估真係為人權為民主咩
加泰有版你睇

美國政府網站封鎖香港IP，咁大件事都無人討論？

好黑暗

係你班友成日左簽右簽 以為人地會幫你姐
大佬呀 隔成個太平洋 幫條撚毛咩

係咪搞錯左啲咩
國際線不嬲都係搏做condom架啦
國際政治從來冇永遠盟友可言 只有互相利用

多得香港人讓臺灣及全世界看清世界上仲有邪魔，呢次疫情更加讓世界對次邪魔的邪惡醜惡感同身受，香港人是滅魔的吹哨人，是走在最前的勇者，沒有人會忘記香港人，現在已喚醒全世界的正義力量，佢地一定會與香港人一起，聲勢浩大，共滅邪魔

咁可以點？乜都唔做？

呢個condom都用咗百幾年...

拉 手足唔係condom

國際線唔係得簽名
Twitter任做咗未？
有冇扮小粉紅增加仇恨值？
由泰支戰疫睇得出
要圍堵中共
小粉紅嘅努力功不可沒
點解唔幫手加速？
勿灰心

既然有嘢做到令支那有負面影響就做
那怕再細嘅影響都係影響

唔係手足，係香港

有班人成日嗌攬炒但似整死自己多d，傷唔到中共一條毛但搞到自己半條人命
遲d我逼不得已要移民都應該會多得依班人唔少

yes sir

我覺得好成功喎
起馬依家主線已經係全球對付緊中共

無利益，美國佬會真心幫你咩
你有咁既幻想，睇得出你都係on9仔一名

Pish !

咁做順民唔抗爭了，yes sir

邊個搞到美國而家周身唔得閒

講咗幾多次唔好外判抗爭，人哋冇義務一定要幫你，想美國幫拖就一定要令美國覺得你有價值，真係可以成為反支嘅橋頭堡先得，香港同支那兩個只能活一個

識玩就唔係同支共反面啦
睇下全世界有咩國家唔係審時度勢兩頭奶
你冇本事打唔贏又要盡地一煲同自殺差唔多
一開始就地下化抗爭先有最大利益
手足都唔洗比人扔落街

1

好啦好啦一開始係威係勢要做耶穌光榮犧牲
而家要上釘啦開始驚啦係咪呀港豬

香港人抗爭外判仲話自己係condom, 痴撚線

叫得果班咪又係攤大手板問老豆老母攞錢，攬炒邊關佢地事啊

有冇外人幫都好，我自己本住冇退路嘅信念行

我唔會在意幫我哋手嘅係邊個，因為我知道一日未到清算日，香港人都唔會安全

就算係又點
佢地插手係義務
唔理就大把道理

呢啲野我地控制唔到
唯有係我地能力所及做最好
起碼而家冇仗打
就玩Twitter 聯署 social media幫手整頓風氣

恆常做體能
操大隻
調整心理

搵到錢就繼續搵
增加學識既就睇多野書 睇多啲片

五毛嚟

由8萬5 雙非 福利拆關個時 數到而家
港豬既態度表現出黎完全係低能賤畜既極致
一係關人撚事一係大愛左膠一係你死你賤
成堆港豬除左將社會上所有資源炒炒賣賣之外零創造價值
人地支那仔都識偷知識偷技術自己搞生產
港豬就係係到炒樓炒奶粉炒牌食租過世
唔係就搞乜春健身補習
將台灣大陸D low tech野呃呃哄哄撈埋黎呃錢
學術資源又好 打機攻略又好 乜撚野都想盡辦法變錢
水平又低又想吊高黎賣
成堆廢老(唔只政府個堆垃圾)為左自保打壓技術改良排斥新一代
結果好似中左時間停止器咁一停停左幾廿年
垃圾賤畜民族拿拿聲核平左佢算啦屌

其實人地都係在乎利益
無利益邊個會幫你

美國唔係咩好人黎
今日先知？

其實香港人真係要自己諗下計點樣走出呢個困局
要做好最壞打算 人地真係有機乜都唔做
我地暫時最大既聲浪係講緊警暴
但每一個國家政府都會有意無意地避開呢個話題
因為呢個問題 喺每一個國家唔多唔少都有
而對於每一國既政府黎講 警察都係一個好好既「維穏」工具
反正有咩野上身 直接叫班友去咩飛
然後又繼續佢地既愚民政策..

講晦氣說話冇用 打的國際戰都好清楚係點 政治就係咁 與其喺度話自己condom 倒不如諗吓點增加香港價值好過

近近地公仔機
神早係台灣玩到爛
而家先拎出黎水港豬
仲要有成堆人上當個下好野
呃錢都呃得咁低水平

香港價值早就係呢廿年比班廢老賣哂啦屌

Singed

咁你寧願比美國佬做condom，定係比大陸狗做私家雞？

比美國佬做condom仲有一絲希望呀

香港就係咁撚灰

望下台灣都熬左好耐
只要你有用有價值
福克蘭群島英國都肯出兵打
何況而家香港係南海同中國博弈係好重要

無所謂 香港人已經無野可以輸 依家係得美國可以隊冧中共 全力支持美軍

又係聯署標題黨

你要show 到你既價值人地先會show 你
台灣為例就係戰略地位
香港就係經濟地位

即係咁，我會咁睇 "做嘢有先後次序"！
佢地國內疫情都未搞掂點搞其他嘢，搞得唔好玩死自己到時重"愛莫能助"
重點去幫人呀......

香港無人要架啦，美國網線連去台灣都唔去香港

Hello 死黑警

當日上街都係諗住盡做, 預咗人地唔會幫手

台灣先係主戰場
香港最多叫前哨戰 美帝一邊口頭支持 一邊撤退緊

唔係英國管比左個敵國管，就要搵代替品了

49年後歐英資金都由上海撤走，道理一樣

講夠condom未
你對美國又做過啲咩，會唔會咁上心
除咗玩爛人哋個網舉下國旗
美國疫情咁嚴峻你又有無做過嘢？
會唔會你先係當美國係condom？

點樣加落 方便大家簽

靠呢樣野提醒各國既共同利益/敵人

九七年到2012年香港既相對繁榮同相對自由係由過去英國係香港建立既基礎同全世界睇住而換番黎

但係最後都會被摧毀的

如果美國真係想郁鳩支那 香港嘅價值就大 而家連登大多失敗主義 成日都話唔得冇可能冇用做嚟都晒氣 大佬啊 打都未打就投降 係嘅話一開始唔使上街啦 唔使爭取人權法啦

不嬲都知道係利用我地
應該咁話 襯我地仲有利用價值
點樣可以借依點保障自己
爭取權益，點打依張牌係最好

唔好講加泰
Venezuela 成大大個民選政府,又係美國門口都未掂

政治不嬲都係咁污糟邋遢㗎啦
習慣就好

一早知係condom
r英國佬找bno數最緊要

人地憑咩一定票幫你
諗吓點樣增加自己嘅利用價值好過啦

有condom你做啊你簡直要謝天謝地啦
本身係比中國撳住你家暴架咋

美國線個定位係攬炒

心態錯左
美國從來唔會為香港人利益做野
係我地要借美國手將中國係香港呃番黎既利益作為籌碼

係班未瞓醒既傻鳩先會覺得美國有道德責任幫你
根本香港係要有經濟利益先有幫既價值
將香港事務要去到嚴重影響兩國經濟利益先有同人講嘢既力量
經濟價值先係現代美國追求既野

簽埋，幫推

認同係籌碼 你係香港人都唔會仆心仆命去支持新疆啦
後路 去台灣參軍 起碼真係有機會拎武器一換十先 做低支軍同黑警先

本來美國係真係會出手，點知中共用百年一遇大絕攬炒全球，美國內部根本大亂，經濟一唔小心會有 1930年級數，講就話罰中共，但點會真係有時間顧香港咁多，而且經濟復甦歐美實質難以放棄地球五分一人口已有嘅生產力

咁想攬炒
但又日日要防疫叫人口罩

簽署不如玩Twitter 好過啦

正確態度

從來冇將美國當救世主
美國已經幫好多
香港人要自己爭氣
支爆 打大佬 天下圍攻
Now go Twitter

Con咩dom
人哋一定要幫你？你想人幫就要建立自己嘅價值，然後遊說人
台灣做咗咁耐先啱啱有起色，香港有排都未追到

推呀

借個靚位
黃圈大亂鬥,不如又睇下其他黃店發生緊咩事

美帝隨時走番孤立主義
猶太佬而家都冇地位啦

除非中共自棄白手套，另建係唔得，要做一早做咗
Or各國將中國經濟封鎖，另替排斥（短期唔會出現）

但香港就好似經濟貿易牌同人權牌嘅必入屎眼，你要打牌就要拎香港黎搞

乜唔係預咗做人condom嘅咩你叫得人幫你就預咗㗎啦 不嬲都係有利益先會幫你

師兄係咪諗多左 邊道洗中共出兵
班死黑警仲有咁多架生

咁支那都要食飯
除非佢趕走哂d鬼佬再鎖國

加泰都做左N鳩咁多次CONDOM
但佢地幾百年都無放棄過。

香港你十年前東莞未收攤連登仲叫緊我是中國人

互相利用 唔係做人世
有價值就繼續用
冇價值就被棄用

又唔見以色列800萬人話自己condom
廢就廢 賴乜野

其實早就唔應該指意人哋會幫我哋， 非親非故，如果唔係為利益佢點會幫手。 你睇下有幾多個經歷過抗爭成功嘅國家係靠人哋幫手？ 韓國法國嘅民主都係靠自己用血肉打返嚟㗎。 香港罷工都唔肯呀， 你不如話畀我聽可以點打得贏呀。
每逢星期六日先嚟抗爭， 平日就返工

真正光復香港 始終都要香港人自己做返主線任
國際線打到 當然事半功倍
但而家咁既時勢 搞得掂不鬥黃不分化都已經偷笑

而家個個wfh 內鬥只會更勁
再唔團結就玩完架喇

14億人可以死三億 支共同軍隊有飯食就得
後面個段已經做緊

真係得連登仔咁幼稚

真
呢個po頭1頁comment d失敗撚
講到一早應該要奶共唔好攬炒咁

有台灣已經夠曬做，比台灣造第二香港，香港人比唔到美國睇我地決心有幾大

好行唔送

其實我覺得形勢唔算悲觀，疫情之下大國形勢重新洗牌，有政治智慧既國家領袖為舒緩國內批評政府抗疫不力既壓力，自然會將矛頭指向散播疫情既中國。邊個唔咁樣做既下次選舉就會輸，咁落去不出幾年所以國家領導人都係反中

攪炒就係要整死香港阿
香港無左特殊地位自然會傷到支那
驚就早D移民啦

我打工既，SO?
小D幻想啦柒頭

美國都忙緊肺炎，點都有先後次序

一直講緊既係取消香港關係法，外資搬去台灣星馬，整死中產，焦土中環，經濟攪炒，膠炒陣好無？賤種

的確係事實 香港人根本冇本錢同人鬥
冇產業 冇技術 冇創新 冇膽色
論人材 大陸大把人可以取代你
香港成個金融業都俾大陸人玩緊
有班人仲幻想美國打救真係傻撚咗
美國睇中既係大陸13億人既錢
咩民主自由根本就係口號黎
冇利益嘅嘢係唔會有人理
香港只係賺大陸錢既工具
而操控緊呢樣工具既人都係大陸精英
想攬炒？香港人有咁嘅膽色先算
想獨立？憑咩？

搞國際就係要諗有咩外國做咗之後同時令外國得益

不斷叫人簽講到自己有幾慘係冇用，只有話俾人聽救香港對人哋有咩著數先有用

例如瘋狂啲諗，將香港變成美國領土，從而美國擁有兩個國際金融中心又得唔得呢

只係唔知點解有人覺得外國一定要救香港

責任上要救香港嘅只有英國，但佢日落緊

無美國幫就等收皮吧

我淨係要中共仆街冚國鏟
我做乜都得 你理撚得我做啲咩

你而家先知？

除咗美國
我哋最大盟友係台灣
但未諗到有咩可以聯手做到一齊反共

美資撤離香港時，幫助香港金融人才、ＩＴ人才都撤離香港
掏空香港既資源

有得做美國CONDOM已經好光榮，只要共產黨受到傷害。

但你未知下屆美國總統係咪會傷害中共

但台灣唔係世界金融中心

如果俾侵侵選到但唔搞中共會傷心d，如果俾拜登做到唔搞中共都冇辨法，只怪香港運氣唔好。

gogogo

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

從來都只係想中國死

由一開始都講係靠自己。今次逼到中共要用武漢肺炎呢招(唔理佢係有心定on9)，佢搞到全地球咁大獲，中共都唔會好受，更何況佢仲係撩到事鬥非，你估真係冇後果？

我地地方咁細，要打死中共係難，但唔等如唔做，當全世界都要佢還債，或者就係我地嘅機會
修文習武，唔好咁心急，長路漫漫，波蘭人用左幾多年？我地過左十分一都冇，比d耐性。
正面思考，保持憤怒。放棄一定輸。

咩都做下好過咩都唔做

當然有利益先搞你，但美國佬會唔會同中共簽完第一階段貿易協議，香港就變condom呢？唔會，反共係美國人的共識，同埋香港在美國有長遠價值觀同利益，美國無理由容許中共不斷蠶食香港當睇唔到。

其實有咩con唔condom
最緊要係幫到盟友手 反正中國一定無著數

我哋有冇得著唔好睇太重

一向都要靠自己加互相利用,成日諗住靠人地死得

Agree 簽到爛晒

推！做好自己，靜待時機

有時要唸下香港對美國利益有幾多？佔gdp幾多？ 仲有其實點解會覺得係condom，唔係一直都覺得美國係西方自由民主國家，有道德責任幫咩？人地根本就無用過香港，又點會係condom

你睇人地台灣同韓國淨取民主淨取左幾耐， 犧牲咗幾多先啦，香港先開始左一年未夠人地十年起計

香港同個賭場差唔多，之前個老闆就有錢齊齊搵，大家開心百幾年。而家嗰個就當正個場係自己嘅亦都推番哂之前比較公道嘅規矩，咁啲客重乜要再喺度玩啫⋯⋯

市民就好似啲荷官咁，想留住個客㗎，但個仆街老闆又話哂事。啲荷官可以做乜？

係 香港人呢排得閒就學下泰國人點樣撥行個火

你問左白兵未?

疫情完大選完先講啦
而家太早

一早知道咩人權法案冇用，唔知點解好多人覺得打勝仗咁

香港真係好速食文化

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

咪係
攪炒咪就係要用香港嚟拖死中國囉
先破後立嘛

冇錯
所以一日未完一日都要保持冷靜樂觀
咩都做下，睇歷史都知好多意想不到

點解你會覺得佢地會幫香港？
非洲咁多人咁慘，只係需要用錢解決到ge問題佢都唔出手？點解佢地會幫你

而家呢個位先真正聞到些少攬炒味
攬炒真係唔係講笑，你準備好未？

樓主係咪錯左d野 一直係用香港關係法做籌碼喎
仲有攬炒呢

你要令救香港/殺中共成為各國參選人嘅選票來源

留名鞭屍，等到時大聲唱o can you see 啦

日本臺灣有母艦

Signed 希望夠數

大家幫幫手cls

你覺得香港幾百年嚟嘅價值喺邊?

識玩梗係追住中共，幫佢四圍點火頭，要國際一齊杯葛中國。難得中共今次爆疫情，令國際都憎中國

多謝比面

香港同佢地無得比
台灣同韓國都係受美國扶植嘅抗共盟友，美國爸爸開到聲要佢地民主化，佢地係無選擇嘅空間，一係就放棄美援好似伊朗咁囉
但係香港宗主國係中國，就係共產世界龍頭，美國最大敵人，憑乜嘢要聽美國支笛

唔建議太悲觀

你走咪即係我地成功囉

講得好啱！
國際線唔係剩係得聯署
Twitter其實好緊要
手足們
盡做

同埋我哋一路都係要做最有用嘅tool
反送中運動
然後加上疫情比全世界睇清楚中國
之後嘅版圖真係好大機會會變

其實大佬
人地地方的事呀 除非支那攻打美帝啦

美國老鳳要幫香港人？

其實預咗
大家一早都明美國幫唔到幾多
目的只有攬住支那一齊死
唔係點解叫攬炒

攬炒唔係叫你自殺

一早都知啦, 咪以為人地真係美國隊長先得架

除非香港有石油啦，唔係800百萬人簽血書都冇撚用，係trump眼中，所有黃種人同老鼠冇分別，你有冇見過有人會同老鼠覺人權？

人權法？哈哈

連燈仔出手

話就話攬住一齊死
其實最後自己粉身碎骨 人地一啲事都無
你話同人攬炒 人地真係做老闆嗰啲搵夠咗最多咪摺柒埋唔撚做 佢就搵撚夠錢走人 要乞食嘅話真係有排都未輪到佢
打工嗰啲就做少日都唔掂 無撚左份工真係等乞食
得罪講句 兒登仔大把攤大手板問老豆老母攞錢 食爺飯著乸衣 坐係屋企同人講攬炒人講攬炒自己又講攬炒 其實乜準備都未有

係架 所以你打算點做？

九唔搭八

佢都係想說服自己
if you can't beat them就join them

老實講呢場仗九死一生
香港由上年開始就已經急速中國化 情況亦只會愈來愈差
基本上屎就一定係食緊 食硬
只係我唔想得自己食
點都要拉埋哂呢班閪官同黑警一齊食咁解

美國有核彈TIM
會唔會為你香港人出呀

Which foreign forces?

白兵會幫我哋deal
香港人記得踢走好共派先

最緊要唔好灰心!!

咪on9
而家美國自身難保

同埋人哋搞緊全世界去中國化
聯同日本德國從大陸撒資撒廠

傾緊係會100%補貼間公司撒離大陸
到時中共失業率標升，外匯儲備大跌
會更加靠香港唱錢
所以個關係法更加係春袋中嘅睪丸

加泰點同香港
成個政治環境都唔同

加泰唔承認佢獨立
係因為歐盟自己內部嘅國家都有主權爭議 同民族自決問題
Eg當時仲係歐盟嘅英國 有北愛同蘇格蘭
意大利有北意大利獨立運動

歐盟啲大國點會容許加泰獨立
如果一獨立，歐盟班大國等同認同民族自決，
班大佬點會肯自己隻金豬分裂出去。

咁歐盟都唔同意，美國作為盟友點會認同，
更何況 西班牙點講都係民主國家(就算之前係獨裁統治)

但香港係依家對抗全球最大嘅共產國家地方
姐係 西班牙(民主),中國(獨裁/共產)
成個對比性都唔撚同啦

香港就算係政治籌碼
個性質都同加泰唔同啦

小弟喺美國公司做 對上20年香港一直係公司喺亞太區既總部 但呢幾年慢慢搬啲post喺新加坡開 佢地變左仲多人過香港office 睇得出公司喺呢幾年耐就會9成嘅亞洲post都唔再放喺香港 去晒新加坡同印度

歷史上香港不嬲做開condom 已經唔係第一次

呢啲係 KOL太樂觀睇法，幾單新聞梗係覺得世界政治圈梗係想搞死中國，但現實係歐美商界圈唔會想放棄世界五分一人口市場同生產力，一定搵方法拖延政治壓力，而且 china joe 上場隨時話重啟貿易談判，親中派上場到時歐美 rheotoric 又會全面 180 度改變話要同中國合作恢復經濟。

真正問題係，中共可以亂印人民幣，同時無國家迫人民幣大幅貶值，咁人民幣可以趁低大量買入歐洲公司同資產，慢慢會見到。

攬炒係炒自已人同埋黃店？
咁係攬炒香港，唔係中共

講真而家中共個勢係唔怕攬炒
反正中共從未驚過食草

金融去新加坡／東京
科技去台灣
台灣基本半個戰略伙伴
香港先天既問題係一直係中共統治之下 唔似台灣
所以台灣先係西柏林
我地係東柏林咋。。。

不嬲都話香港只係美國同大陸角力嘅政治籌碼
七月講到宜家，但唔知點解好多人覺得簽左人權法美國佬就一定會做嘢
佢哋最多咪抽下水，你估真係會吹雞取消特別關稅咩

侵侵：美國優先 有著數咪幫你

中共可以亂印人民幣，同時無國家迫人民幣大幅貶值

即係你覺得可以任印同時唔貶值？

都冇咩香港人理，con咩dom

不嬲都係互相利用
遊走於不同嘅強權之間
從來都係香港嘅生存之道

香港嘅主要優勢／利用價值在於同美國較相近嘅民主自由 亦係金融中心
同埋殖民我哋嘅中國係頭號對手

好多巴絲都非常清醒

真 比我係美國佬都唔睇你D petition
已經被公廁化
2日開1個 1日開幾個 逐個逐個人名開

聯署撚簡直係笑話

日本行大陸法系、新加坡做金融無香港流動性咁大

你哋要美國制裁香港，但你哋準備好未先？美資自己都從香港未有大撤資。

沙特都係

香港五年內變新疆
事實

Push

無所謂

反正無利用價值嘅話，香港會死得更慘
你睇新彊集中營

反正又唔使錢
咪照簽羅
簽完唔會少咁忽肉
你唔簽都改變唔到任何野架啦

自己地方你至意人理， 下屆係唔係佢都唔知， 繼續死人， just a flu, 再信個d 贖罪聯署， hk 就一定成功

搬緊啦，仲有炒香港人

d 人當贖罪劵ja

精英唔會黎呢個垃圾地方
只不過港豬一直有中國傳統唔講實力講關係既文化
而家人地個關係勁過班港豬姐

有咩幫到你
正如你都唔會跟貼外國發生咩事

炒樓收租炒IPHONE炒的士牌炒奶粉健身傳銷倫敦金商業補習建國

嘩呢啲嘢唔講得㗎。。。。。香港人不嬲大把只係跟潮流，一大堆冇腦，未知個世界點玩

大佬呀，對付咗啲乜？中國都疫症完開始回復正常喇，你日日睇住手足嘅page睇黃嘅圈子，梗係覺得全球對付緊中共啦

日本台灣都係美國condom啦，又如何？
政治從來講互相利用
唔係一味乞求

Agger 不嬲係話攬炒

講個笑話：廣州玩緊局部封城
source from 內地親戚

我半年前已經話你班傻西哂9氣
俾你班on9仔話我五毛
而家先後知後覺
算吧啦連登兒童

睇少d大紀元啦

成班yes sir唔用不回覆功能

花旗銀行都未賣

講真，遊行街頭文宣都要冒險去做，簽個名都唔做，真係等死

垃圾廢物

好多5毛負皮撚出沒

[突發] 美帝侵侵停止注資WHO！誓與台灣笑到最後！

咁你想點
全球大城市都係中國撤緊資
只係冷戰都玩死中國
未計全球告中國呢

港豬成日都幻想美軍出兵

其實好簡單
香港政治現實已經係中國一部分
中港問題 美國可以拎到既政治籌碼少之又少
當然利益亦好少
所以你點叫春 又送錢比美國
佢都唔會有咩實質行動幫你

咪是，你睇下如果佢話比台灣獨立之類，英文都屌9你地廢青搞事呀

有個post仲話捐錢幫美國
心諗幫下手足好過啦

廿幾歲人仲咁天真

咁ig出Post算啦

有人捐左錢比美國
我地得到d咩野
一個無咩實權既國會議員嘴炮幫得地？

不如答下我有咩驅使美國會打中國

五毛

博做condom 攬炒班仆街奶共閪就岩啦

幫條撚咩，成日指意人 老馮？只有香港人救到香港，一係就攬抄

係正義，係連登仔正義

炒到點先成功？大家都餓死？

外判革命，無痛抗爭
你唔係唔知

香港人自己都廢
得返食黃店同投票就話自己抗爭咗
仲要藍店生意好

其實唔好以為移民去外國有用
當中國成為世界霸主的時候
你以為你移民就無事咩

不嬲都冇永遠嘅朋友同永遠嘅敵人架啦
唔係咁都唔明呀？ 抗爭？ 笑撚死人

香港人搞抗爭根本玩玩下，攬炒講經濟攬炒，諗住要班官員身敗名裂，自己仲可以安枕無憂，根本唔知自己做緊咩，諗住奪權，但又唔敢推返政府。

簡單講怕死又想要著數

我之前分析post講得夠清楚

難得有場瘟疫助陣，班人又喊晒口，又驚死，鬧政府乜都唔做攬炒

我post一早講左黃店要面對地產，政府部門，黑社會，供應商問題，班人識係識玩鴕鳥，依家問題開始出現，依啲咪叫抵死

我唔想話佢哋抵死
但希望早日醒覺，可以另覓出路

加泰幾時做過美國政治籌碼 唔識就返歸喇

你覺得連全世界都阻止唔到中共稱霸，留係香港又有用？

從來都係互相利用

你自己唔出聲，人地都無藉口幫你

好過condom都無得做

我諗移咗民 受到支那影響一定少過喺香港好多囉

你之所以覺得香港成為dom係因為你假定咗美利堅政府一定係企喺香港嗰邊

移民就係出路
我就好好享受埋呢幾個月至一年香港最後嘅時光算

期望美國搞死中國都唔好期望佢哋會直接幫香港

ching移去邊?

簽晒
推

一齊支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

美國個法案依家搞成點？
所羅門呢？縮左入西窿？

白兵話靠美國
笑而不語

收皮啦講撚咗幾日啦如夢初醒獸
新聞都上撚埋啦冇人討論緊
執柒咗佢啦

鬥長命

睇完真係得淡笑

你以為人地尋日做左野 今日就想即刻俾效果你咩

唔好咁天真啦 人地而家集中緊搞好武肺 仲要籌備大選 郁9WHO 沙特同俄佬又要傾 仲有要恢復返經濟 你估人地真係淨係日日focus你咩 你當自己係咩？

加上條法案本來個意義就係防禦性大過用黎主動去制裁 你連呢d都未睇得透講咩condom唔condom

侵侵同習習係 friend 底。

自己香港自己救，講都講到口撚臭

呢樣真 乜柒都聯署一餐
假設我係美國人 開頭就會睇下你班友簽乜春
之後見你濫撚到咁睇都廢事

樓主講得好...
所以我地一定要搞得掂自己..
先至有人會幫..
你又窮又冇用O既話搵鬼幫你!!

所以仲有人信白兵？

五毛都咁多人正評

香港人一早係台灣蔡英文condom
一當選即cut 文宣水

結果黃打黃

nmsl

人地日日幾千人確趁邊得閒理你
唔到睇到自己咁大

不嬲都係少年你太天真
難聽d講句美國憑咩要幫你

根本濫用聯署濫用到冇人想再理

最慘係對付埋香港

連仔先係當香港condom,叫人報仇自己留屋企叫春

知唔知核彈幾時先可以用啊，想核冬天啊傻仔,美國完全可以基於人道危機出征，加上香港仲有八千美裔

其實大家都未認清一個事實 只有香港死 中國先會跟住死 同時亦都係點解我地要攬炒 呢個世界上冇免費午餐 只要置之死地而後生香港先會有救

碌柒先會信尾國，香港係老幾？睇下英國，日本，加拿大

弱智即係弱智

全球開始decouple中國係大趨勢
唔係睇黃圈post
係ft, bloomberg等等你所謂既左膠媒體
而你覺得對付就係一定要明刀明槍?

你UP咩鳩野呀傻閪

會唔會誤會左d咩
國家層面永遠都係睇利益
同你講義氣咩

多做運動，健康長命

咪係囉
唔通對付就係派戰機轟炸下北京上海 再派美軍登陸先叫對付咩
外交上孤立
經濟上封鎖
軍事上震懾 etc.
大把野做緊
就算你要美軍參戰都要有理據
大佬人地美國民主國家
唔係政治家講一句就可以開戰
你估中共?

推 上多d twitter

如果美國對付支那但唔對付香港，咪一樣係變相放生支那

我們一直說香港法治已死、支那全面干涉香港、一國兩制名存實亡
錦最終當然係會導致美國當香港係支那地方，不再優待
（亦係我們提倡的攬炒）

如果真係驚香港百業蕭條，你其實可以配合藍屍、建制派去幫港共洗地
強調一國兩制運作良好
如果美國民主黨大選得勝的話，或者會參考這些論述，「放生」香港

失敗主義五毛blocked

push

起碼叫有利用價值

傻鳩自己係到語無倫次

Pish

咁都有做野丫
誠哥捐錢都係贖罪券，但人地有捐喎，好過你乜都唔做

bytheway兩個留言係度冷嘲熱諷都係p牌
乜咁多五毛

兩樣都做
你睇撐廿三條班垃圾都係用呢啲簽名手段攞人頭
你連免費簽名都唔做=白票黨logic，將優勢讓俾對方

bytheway兩個留言係度冷嘲熱諷都係p牌
乜咁多五毛

bytheway上配兩個留言係度冷嘲熱諷都係p牌帶風向，blocked

人地廿三條就擺街站攞人頭
你就話網上簽名廢
啲時間夾到呢……
唔block帶風向五毛真係對唔住自己

人地廿三條就擺街站攞人頭
你就話網上簽名廢
啲時間夾到呢……

白兵又話美國爸爸會幫香港嘅

叫停出老解屠城都屌，有趣

讀多d 書，尾國史，個人唔會咁柒頭

人地國家洗咁多人力物力，唔講利益，唔通真係同你講普世價值咩

不過唔好灰住，我地仲有利用價值，不如諗下點樣Sell香港俾人仲好啦

認清事實先可以做岩事架嘛

抗共前線無論點，贏輸都注定係comdon
無呢個意識唔好學人反共

人權法案report取消左唔出？
上一次聽仲係話五月出咼

Done

叫班美國傳心師唔好再對美國性幻想
靠自己好過